[警世] 大家已經漸漸忘記Be Water嘅真理

6月 對家話出解放軍 我哋回應係 返屋企訓覺
8月 圍狗屋發現中伏 我哋嘅檢討都係 返屋企訓覺

仲記唔記得早期612 616嗰陣，我哋不斷強調啲咩？
『Be Water，不流血，不受傷，不被捕』
背後精神就係唔硬碰，因為長期戰有排玩，好似水咁來去自如，唔係對家挑機我就一定要回應，我哋永遠掌握主動權

依家？話人散水撚 話人唔做嘢 話人唔幫現場手足
氣氛越來越差，幾次行動完咗都冇點檢討改善
就算有post但都冇人理

隨著越來越多衝突，大家沉迷咗屌狗圍狗，為做而做
甚至明知重防有伏都要去，完全忘記咗Be Water嘅精神，為啖氣去送頭，甚至唔諗下風險
7－8月講到依家嘅道理，我發現最近越嚟越嚴重，可能大家香港人善忘DNA發作，集體失憶
唔該大家，真係用下腦，唔係有人吹雞或者一時嬲就要出，諗下有冇伏，做嚟有冇意義先

大家得閒嘅不妨望下3個月前嘅自己
－ 問定先: 如果解放軍出動，係咪即刻番屋企？

－ 你出防暴？咁我返屋企訓教了

光復香港
時代革命

而家睇返六，七月啲片發覺真係少左好前線

好矛盾

「為啖氣」呢三個字好敏感，發生咗咁多事依然坐係屋企係麻木不仁當手足condom 。但明知重防都要走出去，然後上嚟話人多就無事，係你地唔出去幫手.......

我啖氣都吞唔落，但係咪真係「為啖氣」就硬碰以表示有義氣無放棄手足？我真係唔知啦

2700個唔係純粹數字... 幾時先重視呢場仗，大部分人好似玩game咁

『Be Water，不流血，不受傷，不被捕』

今晚手足熟悉現場環境，反而容易掉以輕心

推

push

為啖氣都唔係冇部處咁出去比人圍捕啦

Be Water, 但總會漏咁啲水走

中午吹雞呢野真伏

完全同意
不被捕先有作為

AI dllm

今晚明顯係藍絲引人去警署門口聚集再圍捕，唔願承認面對的以後可以再去。

其實為啖氣唔代表要即時衝出去發洩
邊個香港人唔嬲先得架
但係你可以選擇部署好再出擊

Be Water

藍屎引唔引都唔應該去狗屋啦
仲衰唔夠咩
太子圍左咁耐最叻就係食左20支酒 但0損傷
有計既應該係調返轉引狗出黎再應付

今時今日情況有d唔同
6月8月未敢搞街坊和理非，前線知道要be water
而家真係全面與民為敵，見人就屌見人就拉
只要睇你唔順眼就可以武力制服
全部通例守則通通唔駛跟
街坊look都未必係免死金牌
要贏只有全民勇武
老中青見狗就要伏要屠

因為次次都冇吸取教訓囉
之前話唔好臨時吹雞
今日又中午吹
樣樣野都話核彈,唔係唔出黎下?
根本冇721,831呢D都做唔到核彈LV囉
又話be water,變左打陣地
不停圍狗局
明知班藍絲出黎搞事會冇野
但為啖氣沖埋去
結果就自己呢邊比人拉晒

你要諗下自己出去有冇用
今日有無目的 有無行程？
明知對家set埋局重防 去嚟為咩？
得罪講，我淨係諗到大家鳩叫口號一晚，Set RB等驅散比人拉

6－8月，記唔記得我哋曾經就呢個問題 同早期班前線嘈過？
當時個班前線係好心水清
佢哋話 咁做係要黑狗清場難睇 甚至引佢出醜 盡可能將抗爭規模擴大
我哋當時接納呢個解釋，所以先次次遊行完會玩RB
去到今日，你覺得仲需要咁做咩？手頭黑狗核彈已經多到用唔曬

所以唔係有人做你就要跟住去
冇意義嘅 唔去唔會有人怪你

比人拉過一次，揹住兩條罪，仲點敢再出黎
再捉到真係入面困到開庭果日架

到咁耐都玩陣地戰，敵退我進，敵進我退，無散水意思，一散水又比人話散水撚，到比人拉左又咩都做唔倒
不被捕，不流血 先係王道

其實比對家滲透曬帶風向先係致命傷
有理又唔用腦 一味盲跟 乜鳩po 都幾百正皮你就知幾嚴重

跟本圍狗屋係送頭 講左好撚耐都係要圍

檢討post永遠沉底

pish

－ 問定先: 如果解放軍出動，係咪即刻番屋企？

－ 你出防暴？咁我返屋企訓教了

推!

好嬲，想做啲嘢，我明白，唔緊要。
大家將你嘅怒火發洩係啲唔會打返你嘅嘢度，就算係唔關事嘅都好。
講咁多即係叫大家見到警察打人，你就裝修；見到有人被自殺，你又裝修。
將所有嘢推哂落中資店嗰度，唔需要冤有頭債有主咁報仇。

Push

無地鐵點be water 呀
呢招破左, 出第二招啦

反正你圍狗又傷唔到佢，咁不如針對啲你傷害到嘅嘢仲直接

推
任何時候要保持獨立思考
唔好為啖氣送頭

七一

冇計啦 我聽個frd話原來比人拉左係好光榮架 保釋完返黎認屎認屁話係入面串鳩班popo有幾咁威威 唔該你地出得去知道自己做咩

我哋要大講特講。

每次都要提大家不受傷，不流血，不被捕！

推 講得岩

依家真係見唔返呢啲畫面

仲要頭幾版大部份盲推, 連討論點走都唔多覺

而家咁我覺得點勇武都冇用,諗下點用d核彈仲好,最大粒核彈就係721

有幾樣嘢可以做
當日幾百個白衫，有樣/甚至名嘅，整一個名單/圖庫，所有證據要整合佢
跟住民記幫手keep住狙擊，問點解唔起訴，先搶佔話語權
我地自己要盡量煲，街頭重點多啲貼721文宣，呢個係對家死穴，正好要瘋狂狙擊，唔好比香港人失憶

推
見到咁多手足俾人拉好心痛
呢場已經唔可以短期完嘅仗黎㗎喇

圍狗屋真係成本高
街坊又點 佢地根本don't give a fuck
食完飯 見悶悶地 想鬆下筋骨喎 出去拉下人先 又有錢收 邊隻狗唔中意

希望大家唔好失憶
望下3個月前嘅自己

Be Water，不流血，不受傷，不被捕

講到口臭唔好圍狗屋啦

唔係單純少左前線，係黑警的確重兵左好多，前線只係be water變左和理非
Be Water，不流血，不受傷，不被捕

有陣時唔明黑衫帶口罩，但仲留守到好夜係唔知咩事
禮拜日晚旺角已經見到講緊2am都仲留守緊

同意

Be water. 該去就去，該做就做

低能
Be water 背後精神唔係指唔硬碰
Be water 真正精神係以目標為本 一種方法唔得就換一種 換到有效既為止
當硬碰唔得就懷柔 懷柔唔得就換其他

但！

當硬碰係唯一剩低可行既選項既時候 都係要頂硬上架！
記住Be water第一大前題係要達成目標
散水同返屋企係連目標都放棄 咁又點撚樣Be water?

錯，圍狗屋既原因
係圍既人想做d野，但係唔知做咩好，又唔敢升級
於是就企係度，又覺得人多啦，又圍緊d野呢個動作好似好有用，走咗就好似做唔到野失敗咗咁

所以唔願走
除咗要反思一係升級，唔升就退，企係度不如翻屋企之外，最重要係接受失敗

Tui

黃色經濟圈、杯葛親中企業，、杯葛響無線電視落廣告嘅廣告商， 經濟抗爭令到好多靠大陸人做生意嘅行業就嚟死

做自由行嘅餐廳嗌救命咋， 好多黃色商店嘅員工反而就做到嗌救命， 因為太多客人幫襯

好多人只係著眼街頭抗爭，已經唔記得咗be water嘅精髓， 街頭抗爭只係其中一個戰場； 如果你覺得街上少咗人就係輸， 咁你同嗰啲只靠單一客源做大陸人生意嘅商戶有咩分別？

幫手推

Push this

吞唔落啖氣 要出返啖氣就係替手足行落去 部署吓每次行動點做 點先可以最後勝利
要唔係去狗屋屌吓狗就叫出咗氣